明天復課等於 推啲中小學生去掂二噁英同山埃

今日打咗 無數個電話 去教育局環保署, 要佢肯定校園 空氣質素 係沒有 問題 先可以覆課， 當然 冇人理， 下一代嘅健康問題 佢哋一啲都唔關心， 只係唔想中計。

自己入去睇下呢條link， 你就知道其實 香港已經冇得救 大半個香港已嚴重污染 除咗啲有錢佬區， 呢個仆街政府 草菅人命 佢哋肯定知道 若果出咗二噁英 report， 一定會發生恐慌， 所以死都唔肯出， 但另一方便 就推啲學生去食

其實已經去到災難級別，我唔明點解唔停工停課。亦無一個政府部門出嚟都下我哋應該點做。喂最基本點樣清潔，點樣避免都好吖

其實如果因為二噁英嘅話
根本嚟緊廿年都唔洗上堂

有冇人可以救下小朋友

重整旗鼓再黎過。。。。。香港人，唔好認輸啊！！！
黎明行動，攬佢老母炒！

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推

推